[突發]唔知搞咩成棚牙都有d黑色邊同點點

琴晚刷刷下牙留意到下排牙最前面幾粒嘅牙背連接牙肉嘅位置有黑色邊，三四隻都係咁，跟住睇真d連上排左右兩邊最入面幾隻大牙都係咁 ，再用燈照入去睇見到其實差唔多每隻牙都有，多嘅就黑色一條邊，少嘅都有一兩點。刷牙刷唔走呢d黑色，但佢地又唔痛。

想問下點解會咁 係咪蛀牙黎，平時都好少食甜嘢又唔煙唔酒唔咖啡茶

屌你老味即係你平時好少刷牙啦
仲好意思問

圖都冇 點幫你呀

可大可小
中學同學又係一模一樣
上個禮拜口腔癌走左

平時刷牙唔會特登望下牙背所以冇點察覺，但應該係呢排先有黑色

好難影到牙背

上網搵到類似情況嘅相

巴打去睇牙醫啦，有時可能只係漬，洗牙就無事

污糟姐
不過要洗牙先洗得走

去洗牙

黑左既牙石姐

食少枝煙

可能係牙膏問題
以前用開舒適達
由細到大D牙都係同你一樣
有次去旅行用酒店D高露潔牙膏
刷甩哂D黑色點點
好撚爽
試下用高露潔睇下點

煙屎牙？

真係冇食煙
洗牙同check牙有冇醫生推介
好多年冇定期睇牙，今次知驚要學乖了

樓主下世勤力啲

應該係牙石黎
本身都有 但洗完牙就乾淨番

洗牙啦